係台北有冇巴絲想一齊落夜店

難得嚟到台北 想睇下有冇台北嘅巴絲帶下路一齊落夜店玩轉

有意留個tg交流下

巴絲都唔介意

tg mdfavour

我今晚係台北丫